克警會見傳媒

點解講既暴徒行為咁似克警既
打到人頭破血流
唔俾人影相，影左要del